\begin{problem}{Вулканы}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{10 секунд}{256 мегабайт}

Ученые долгие годы проводили наблюдения над вулканами на одном острове. Остров представляет из себя квадрат $M \times M$ клеток, строки и столбцы которого нумеруются от 1 до $M$.

У каждого вулкана есть два важных параметра: место и день начала извержения. Вулканы извергают лаву, которая в день начала извержения заполняет только клетку в месте начала извержения. На следующий день лава разливается и заполняет квадрат $3 \times 3$, на третий день лава заполняет квадрат $5 \times 5$, и так далее. Центры всех этих квадратов совпадают с местом начала извержения. Вулканы друг на друга не влияют, и распространение лавы каждого вулкана происходит независимо.

Ученым удалось вычислить точное количество вулканов и их параметры. Для дальнейших исследований нужно на острове поставить станцию, которая занимает одну клетку. Ученым интересно, какое максимальное количество дней может проработать станция. Станция становится неработоспособной в тот день, когда ее клетка будет затоплен лавой.


\InputFile
В первой строке находятся $2$ целых числа: $N$ и $M$ ($1 \leq N,~M \leq 150\,000$)~--- количество вулканов и размер острова.
Следующие $N$ строк содержат параметры вулканов. Каждая строка содержит $3$ целых числа: $x_i, y_i, t_i$ ($1 \leq x_i, y_i \leq M, 1 \leq t_i \leq 150\,000$)~--- координаты места и день начала извержения очередного вулкана. Место начала извержения у всех вулканов разное. Гарантируется, что можно разместить станцию так, что она проработает хотя бы один день.

\OutputFile
Выведите одно целое число --- максимальное количество дней, которое может проработать станция.

\Scoring
Данная задача содержит четыре подзадачи. Баллы за подзадачу начисляются только если все тесты этой подзадачи пройдены. Подзадачи оцениваются независимо.

\SubtaskWithScore{10}
$N = 1$.

\SubtaskWithScore{20}
$1 \leq N,~M \leq 100$.

\SubtaskWithScore{30}
$1 \leq N,~M \leq 2\,000$.

\SubtaskWithScore{40}
Без дополнительных ограничений.

\Example

\begin{example}
\exmp{5 10
5 1 1
6 10 3
1 10 1
10 8 2
10 4 2
}{5
}%
\end{example}

\end{problem}

